垃圾貢茶 買茶送蛋白質？

如圖

自己要飲之後話人垃圾

仲有人買？